你願意為我生個孩子嗎？

好

你係乜水 快啲講

願意！

佢哋個女